Work from home 叫人寫自己係屋企個schedule ， 唔寫當AL .點睇？

叫人一個鐘一個鐘咁報

WFH唔係AL

你作完變左AL 實制當番工幾爽

作文都要教

8.00 起身
8.15 睇j圖
8.30 打飛機
8.45 射精
9.00 開電腦
9.05 開zoom對住女同事打飛機

裝個web cam俾佢自己睇算鳩數啦

咁我會返office 算

930-1600 頂住咗啊

一日要打幾多次

睇埋你打飛機

之前有叫我地GPS報位

可能女上司呢

0900 -1800 normal working
1800-2200 ot

老細我寫到明架啦，可唔可以計返ot錢

寫都寫半個鐘 :0)